BNO｜葉劉引朋友稱移英港人無穩定收入或被踢走 斥英利用港人

英國政府推出的港人BNO「5+1」留英計劃，1月31日起接受申請。行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀在Facebook引述一名英國朋友指出，英國正處於超級經濟衰退 (mega recession)且失業率急升，如移居英國港人數年後沒有一份薪酬較高的工作及特殊技能，隨時會被「踢走」。該名朋友認為，英國政府純粹為香港製造麻煩，質疑英方利用港人，反問究竟有沒有人告知這些有意赴英的港人，「只是被英國利用作為政治籌碼呢 ? 」

指港人帶數百萬資產遠赴英國 數年後或坐食山崩
葉劉淑儀稱，在英國政府推出BNO「5+1」移居英國方案後，收到一名正宗英國本土公民的英國朋友的電郵，指出現時英國為BNO持有人提供的方案，只要求港人帶上足夠六個月的生活費便獲准入境，相信有意移居當地的港人可籌集六個月生活費或帶上數百萬資產遠赴英國，但假如他們居住當地數年卻沒有穩定收入及特殊技能，隨時會「坐食山崩」 ，最後英國政府也可以根據入境規例，將這批人「踢走」。

她說，反而一些沒有透過「5+1」計劃，以正規途徑移居英國的港人，在當地的生活環境會較好，因為這些人大多赴英前已確保自己覓得適合自己及收入穩定的工作。她指，該位朋友認為英國政府根本純粹為香港製造麻煩，並且傷害那些以為由此途徑移居英國便會獲益的香港人，該名朋友更反問：「究竟有沒有人告知這些有意赴英的港人，只是被英國利用作為政治籌碼呢 ?」。葉劉淑儀認為這位英國朋友的「金石良言」，值得許多香港人反思。

我諗全世界只有中蟈人呢啲蝗蟲 先會諗住移民之後乜都唔洗做搶人福利

好耐冇見過

比人踢走咪又係番黎香港
咁你怕乜春

乜野朋友咁把炮呀，講出黎比大家識下

收到一名正宗英國本土公民的英國朋友的電郵
Who MI5 ready

點踢走呢 大把人拎幾百萬過去慢慢摵足6年 唔洗做野 咁Bob叔呢啲係咪要踢走？依家英國一定要你做野咩 佢要你呢6年自負盈虧咋喎 你咁緊張做乜撚

應該未來人黎，佢朋友係被踢走果個

收到個名叫做
一名正宗英國本土公民的英國朋友
的電郵

咁關心佢地做乜，走左咪重好，方便你換血

咁緊張做乜呀
咪聽你哋講離開香港囉

最撚憎啲人第一句

聽FD 講......下刪一萬字

而家如佢哋所願 佢哋又唔開心

葉狗同淡友一樣 持續替大家擔心同關心大家好有愛

真係咩人諗咩嘢，心腸惡毒嘅人一定認為全世界嘅人都一樣心腸惡毒

引述一名香港朋友指出，香港正處於超級經濟衰退 (mega recession)且失業率急升，如移居香港人數年後沒有一份薪酬較高的工作及特殊技能，隨時會被「踢走」。

將所有英國轉曬做香港 好似都冇乜大分別

其實宜家堆00後究竟知唔知咩叫每日一篇架？

拎撚住幾百萬過去都可以坐食山崩
呢啲人唔好講移唔移民，死撚咗佢吧啦

數百萬
幾十歲人唔好咁多幻想啦......
預鬆d ，五十萬已經好夠駛

妹妹成日聽到市民講，姐姐就成日聽到朋友講
高官都易患上幻聽？

對家都識用每日一post

我朋友話777幫維尼奶過屎眼

英國失業率 5.0%
香港失業率6.6%

蝗蟲基因

from: carrielamsfamily@onlylove.uk

我朋友話葉生被佢老婆激死咗

賣咗香港層樓

都幾百萬到一千萬

再租出去 點會無收入

//新民黨主席葉劉淑儀在Facebook引述一名英國朋友指出//

果位英國朋友唔知係林奠定梁君彥 抑或就係佢自己個女呢?

有消息指葉溜姐姐想做特手想到痴Q左線。。。
會憑空幻想出唔存在既”朋友”！

有得被祖國利用，感恩啊！

你朋友廢姐

妹妹都無佢咁多爹 佢真係好撚煩

英國揸住支槍迫香港人去？ 送英國居留權人哋就一定要去？ 你試下支那 伊朗 北韓 巴基斯坦送居留權睇下有幾多人要 送居留權就迫到其他人做二等公民你仲唔送返畀歐英美澳加 迫返白人做洋奴

想當年個朋友個女去做 X絲天使
應該係同一個朋友黎

囯安法呢？

真係好撚煩 怨婦一樣

關你撚事咩屌你老母，躝上去幫雜種起機啦臭雞

姐姐好sweet好關心我哋

走又屌 唔走又屌

其實葉劉呢個人, 係無人睇佢台氣

林鄭唔理佢, 行政會議其他人唔理佢,
親共派唔理佢
共產黨唔理佢
連政協都唔係
上北京面聖更加無

大家唔駛睇得佢咁重要

佢地應該唔知

小學功課

姐姐咁慘寫每日一篇同環球時報爭飯食

放心啦，無錢無能力嘅會全力留港咬綜援㗎啦，踢都唔走呀

妹妹病情好轉咗㗎啦，之前係聽到上帝講㗎

仲有十一哥

收撚皮啦阿婆又話唔鐘意香港可以走

而家有人走又阿支阿左

噉就實有利用㗎啦，呢個世界有邊個國家會做冇利益嘅交易，嗰班人心甘命抵咪得囉。

姐姐都幾勤力做功課，每日出一篇

00後 小學成日同同學爭第一

自己慢慢留係中蟈啦 無得走就唔比人走

認真，cctvb出個全球華人二等公民訴苦節目應該幾高收視

小弟睇咗個 Immigration Rules 好多次
5+1 嗰 6 年之內, 做嘢, 又或者唔做嘢都得架喎
如果你有錢, 你係可以嗰 6 年完全唔做工都得架喎

識埋啲咩朋友呀

屌你老母啦孽瘤

要求英國回應

節目主持人：Coco哥（英國）、鄭敬基（支拿大）

賣咗層樓都成千萬啦，洗你擔心？

得喇得喇

葉劉既大脾好靚喎, 可唔可以俾我摸吓呀?

屌 咪成日搞分化啦 當00後乜都唔知

咁點解佢朋友唔返香港?

講撚到只要係香港
你就實可以保撚到人地有穩定收入咁
係就唔撚會有人失業啦 吊

原來佢有朋友？

睇下邊到失業率高d

做妹妹就幻聽，做家姐就妄想...

英國失業率5%，香港失業率6.6%，英國最低工資港幣$89 ，香港最低工資$37.5。

完。

咁就緊係啦
你估度度好似香港咁專收垃圾
新移民唔洗做都有公屋有綜援
冇穩定收入就踢走係德政黎
仲有最重要係 你有撚朋友咩

個UI原來咁樣衰

如果渣BNO嘅真香港人仲係香港嘅話， 仲係香港（包括葉劉在內）仲可以光明正大叫自己做香港人。

如果真香港人走晒， 睇黎佢真係好驚俾人過多1,2年叫做支支

勾結外國勢力啦 涉嫌違反国安法

相信有意移居當地的港人可籌集六個月生活費或帶上數百萬資產遠赴英國，但假如他們居住當地數年卻沒有穩定收入及特殊技能，隨時會「坐食山崩」 ，最後英國政府也可以根據入境規例，將這批人「踢走」。

低收入人士走咪幫你減輕港共政府失業率同經濟壓力囉

屌你老母葉劉

或被踢走
呢個係將來嘅事

但中共想種族滅絕
係眼前嘅事

佢朋友即係佢

自爆勾結外國勢力

行政會議成員、立法會議員、前保安局長無收風途徑？

1. 5+1 都係正規途徑
2. 我唔知英國會唔會踢走人。但我知如果返中國窮會窮到餓死，唔通我會拎呢D 例子去叫人唔好返大灣區?

由班暴徒中伏啦

邊撚個英國人同佢做朋友呀

由我地啦

問下姐？點知宜家每日一篇執左未

香港人淨係收租已經唔使做㗎啦
使乜收入

又係朋友嘅朋友

DLLM,你有撚朋友咩.

講真，十個出走嘅，起碼有7個絕對有財力或能力挨到6年。你估香港人傻的嗎？

匿名人士講的就是金錫良言

活生生的真實個案就是一個假象

白咭持有人

文匯大公環屎畀個位佢寫稿

如果孽太咁嘅地位啲朋友都係要靠份工搵食嘅話，我真係睇唔起佢同佢啲朋友囉

支共打壓香港既路線根本唔會改
換特首無非係要呃蜜月期
葉劉呢啲連蜜月期都呃唔到
何必考慮佢
何況佢仲要係廣東藉貫

做乜干涉英國內政？

童年回憶

留喺度都係比共產黨利用，寧願比英國利用，沒差

英國咁衰，依位英國朋友點解唔走？
講到尾，依批藍到發黑的華人唔想香港人黎爭飯食

日撚日叫人走
呢家真係走又屌三屌四
關你撚事咩八婆

多數都係做餐館開亞洲超市
新僑到埗
佢地一定生意大增
點睇佢地都係最大贏家

朋友?我有朋友喺火星返嚟話嗰度有金執添呀！

毒舌老婦人

差唔多日日都講
嗰邊咁差咪由得啲人去死囉 仲咩仲咁關心佢哋喎

咁咪由我哋走囉，做咩啫

但事實上連登的確係好多呢啲大爺諗住過去hea住都有福享，去bno/移民post行一圈唔少

孽瘤: 點解習大大要林鄭都唔要我

英國朋友係林妹妹？

平均黎講
葉劉關心香港人係英國無掟企既次數多啲
定
財經台關心人叫人唔好SH GME 早D離場既次數多啲

個批洗左成千萬先過到去英國
而家5+1心理唔平衡

關你鬼事

一定好驚啦

邊有咁多投資移民
耐個批多數係臣民法漏洞年代去
之後就勞工紙 student visa 居英權計劃

識得佢的朋友 係人係鬼呀？ 何志平都係你朋疫友

朋友？勾結外國勢力？

知 2007到201幾年都仲有

你當時讀書成績係咪唔錯？

踢走藍C?

上帝叫佢選特首 不過佢明明係天主教徒點解 唔係用天主

數據唔會講大話

妹妹表示：不特止幫唔到忙 仲要俾麻煩我

葉劉英國朋友係咪由香港移民過去，香港咁好點解唔返嚟呀

支那仲唔快啲利用返英國人

都係

得啦最好係去大灣區好未

如果香港都有審批權 大撚把支那雞踢返上去啦

英國咪講得好清楚囉

任何人合法住夠5年都可以申請轉做BC
BNO visa只係畀個機會你住夠五年

朋咩友啫，呢舊嘢新架

肴晒 咁即係去到生存到喎

有心揾工作唔會幾年都揾唔到

賣五百萬樓以上去個班
希望多啲責任心
自己開餐廳請下人製造就業機會

去啲名校區開間港式冰室有無得諗?

where is solomon in these days?

俾英國利用都起碼吸多六年自由既空氣先

理想：賣左樓，五百萬，一於開間香城冰室請手足

現實：賣左樓，五百萬，一於掃曼市既樓，做收租王

寫email比呢個阿婆做乜呀？

賣樓後去英國買樓收租個班
好易玩爛bno visa
有錢唔係大晒
任何移民，人地都係期望你有創造活力
英國係同情我地，先降低門檻
去到自己都要生性積極
賣樓個班，本身就係吸左香港窮人血而去
希望盡返多啲責任
唔係叫你捐身家
但最好創下業搞下小店都好
請返兩三個人

踢到個春袋，痛到係咁嗌

一開始有得撞答案，一定岩哂

我朋友份人工得萬二 蚊，但佢話自己慳錢一年就買到架林保。我信到佢十足架，雖然我計來計去都唔明點解儲一年錢可以買到幾百萬ge 跑車

亂鳩咁作
仲「踢走」
作文既時候問下係英國最開心既好姊妹先丫嗎

你個女係外國中武漢肺炎死未

關你件老西餅撚事咩,制裁又無你份.特首又無你份
人地鍾意去邊咪去邊..日鳩日好似d傻西係度鳩叫
如果唔係連登咁撚大愛會關注(恥笑)下,你講乜鳩都冇人理

正規佢講緊working visa?
嗰D搵唔夠就真係踢你走啦

共產黨又何嘗唔係利用緊香港人